「白事當紅事」去民主牆 貼 揮 春

白事當紅事做啊嘛

恭喜張仁良

好事傳千里

擎天半島
破如輪轉

感謝黨

支持張同志助女革命走出陰影作育英才

幫推喇喂

人生規劃，花開富貴好 d 喎。

係架車到 笑左出黎

貼呀

同我通通都貼

自由發揮啦，我整好就出發

記得再加吳克儉題字。

正喎

未有耐新年，貼乜嘢揮春
反而中秋將至
可唔可以喺民主牆分享製作蓮子蓉嘅食譜？

呢個好柒 千祈唔好

幾好喎 表達哀思

直頭貼呢個班老野都唔會明

想問中大有無人跟 ?

笑死

屌

設計得幾好喎

高質post

蓮子已變成蓮蓉
中秋還會遠嗎?

嚟喇喂

祝教育局 人月兩團圓

You Too

仆街

落地開花！

頂你

呢句精警

飛落地

救命
笑死

個仔落地開花
老母富貴榮華

笑到收唔到聲

呢個笑唔出

好文采

哩啲咪文采囉

笑到仆街

你都有今日喇共狗

Pish

pish

周街貼

呢個笑撚死

支持，呢個時候應該玩膠

講就叻，做就？

成個意景出晒黎

推

樓主天才

毛主席：寧要核子，不要蓮子

貼完唔該post相，咁就hero練成啦

okay wor!

飛天對 落地
蓮子對 開花

以前

一到新年 , 大家諗起黑鮑

而家
一到中秋 , 大家諗起蓮子

太好文采

高汁鋪時

神

好句

痴撚線

呢個

貼左未
好正

高質

有冇教大巴打可以幫手貼哂呢D野係學校??
大家齊心
我睇你個垃圾CCTV 捉得幾多個

勇武!! 大家加油!!

有冇人夾錢送月餅比局長???

請佢食蓮子羹

呢句係因果問句喎
應該要係前面加返個字

若蓮子已變成蓮蓉
中秋還會遠嗎?

若你老母

人生規劃好, 投胎冇煩惱

假若 你未聽過？

若要身體好，
人生規劃好！

本身好精煉（雖然個「成」字都有d多餘）
加乜撚嘢若字
成句累贅晒

冬天來了
春天還會遠嗎

又使唔使加個若字呀

咁使唔使撻人老母出嚟

獻醜畀人屌老母好正常

爹親娘親不如半島地親

中秋來了，
局長一起去海洋公園
玩蓮子跳嗎？

屌你老母
笑撚到office啲人望住我

應景又應節

舊既唔去， 新既唔黎
爆竹一聲除舊歲，桃符萬戶迎新春

蓮子跳

蓮子落地

蓮生貴子
落地開花

祝你蓮蓮都有今日

呀 又幾好文采
不枉教育局教你咁多年

節奏問題 「成」字係必需存在

識玩

貼呢一堆呀嘛

知唔知副局長叫咩名？

加埋個蔡字丫笨

揮春已經唔能完全滿足我腦內 o 既創作，我想吟詩去表達我內心那種澎湃。

我抱住一棵生菜，生菜緊緊包裹一粒蓮子。
我雙手不斷震動，蓮子欲擺脫生菜的困綁。
蓮子滾動不定，呼一聲，擎天而墮，化作蓮花更迷人。

落地開花

蓮子點對開花

咩做壞事死左有報應只係呃細路既慌話
做壞事在生時害死家人先叫報應

當

精警

大家千祈唔好印出黎係教大周圍貼
記住千祈唔好咁做

組團去佢樓下唱歌

報應嚟嘅

放入月餅

正皮完再睇

除夕到來 網民閱黑鮑

中秋將至 蓮子變蓮蓉

宜家全彩影印/輸出A3成1蚊張咁貴
我就唔信有人咁做了

100萬問題

孔子果題

我又貼

加埋個「若」字食到應都咁多人屌
若-蓮子
若蓮-子
完全唔明累贅係邊

累贅就係講蓮子已經玩緊雙關
冇額外意思同時唔會因為冇個若字而令人誤會講緊另一樣野
咪好似樓上咁俾人笑不如加埋蔡字落去囉

中秋節就到 想送蓮蓉月餅去教育局

中秋節祝副局長一家團團圓圓

ho ball

東張閪望

格離post抄過嚟

蓮唔係佢個名
除非你同佢好熟,叫開佢做阿蓮啦

正評不解釋

呢個post點解可以咁多中文盲
係咪出黎轉移視線

同你講幽默真係哂氣
要好笑最緊要係個節奏
我係咁多個字就係想你第一句用咁多時間讀
後一句加速讀
多一個字都影響到個節奏

好似睇緊古龍

最貼地副局長

佢個仔貼啲
滲埋落地下

恭喜張仁良副局長

恭喜副局仲有一個仔

唔好停，大家再俾d創意

一不離二
長幼有序
人人有份 永不落開
年年有今日

呢度見到教育局好多問題

屌你唔識玩

Agger

屌，好似啲長輩圖

蓮蓮歡樂 歡樂蓮蓮

今夕吳妻歸故土
他朝蓮子也相同

年又過年，共慶蓮仔過唔到今年

笑死我

教大（前教院）校監：
「總之四面受到批評時，我就知道這件事做對了！四面受到批評，表示所走的路是對的，無事！」

蓮子心是苦

無語問倉天

知我者是誰

以死贖母罪

教育局叫生涯規劃

整得好靚

紅門天宮勸規劃
半島梯前化蓮蓉
督詣烏紗按陰曹
折趨長蓉省舊生

正

生捱規劃就真

有無人做張高ling矮ling圖 蓮蓉版

幾有創意

我笑左 又落多層地獄

G持

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

蓮若擎天
子躍飛仙

蓮子飛天一躍下
蓉兒墮地四散開

恭喜若蓮之子壽比熹宗

飛流直下三千尺
而是蓮蓉變九件

推呀！

生涯規劃好
結紮要趁早

口德-10

恭喜局長既人係唔係有問題
喜歡講埋哂D冇人性既說話
蔡局長屋企出左事已經好慘
若果局長一時睇唔開咁點算?
連少少惻隱之心都唔可以有?

恭喜局長既人係唔係有問題
喜歡講埋哂啲冇人性既說話
蔡局長屋企出左事已經好慘
若果局長一時睇唔開咁點算
連少少惻隱之心都唔可以有
喪失家庭成員對佢打擊好大
子女係所有父母最着緊嘅嘢
之所以你地可能只係食花生
喜好以傷害其他人嚟尋開心

推呀推

若要性命保
生涯規劃好

今年中秋會唔會禁賣蓮子蓉

以為你口德村

幾時貼呀

蓮子好快會成為禁語

口德 -100

祝 人月兩團圓

高汁post

我真係公起你呀...
唉肺事嘈，
唔公起你咁搞記蕉佢泥把能呀
唉我..肺時嘈..

貼呢啲好過貼咩劉曉波啦
劉曉波係deserve尊重

玩個「若」字重可以食副局長個名呀～～

今年住好D重有冇出奶共蓮蓉月？

你班仆街

呢個不得了
年年都要死一件
好快冚家剷

其實係語帶雙關

除左祝佢年年有今日
即係下年死埋另一個

仲祝佢(蓮蓮) 都會有今日(跳樓既一日)

講咁耐民主牆都睇唔到嘅

認 同嘅請分享~

正皮同push

有冇人用呢句整長輩圖？

白癡唔好學人玩呢啲啦